邊一個發明了intern。。。唔想返工呀屌你老母！！！！！！

扮做嘢仲辛苦過真係做嘢

扮做野未幾好lor夠輕鬆
真做野先慘

IT俾狗做呀呀！！！！！！

又無人焗你番intern
你諗下intern，好好醜醜做幾個月好快就會有完既一日
到你畢業，當你22歲，做到法定退休年齡65⋯

望住張圖10分鐘扮睇 跟住熄咗佢是但撳下啲folder
又再開返同一張圖睇多10分鐘

Engine比狗做！！！！！！

唔做畢唔到業

邊一個發明了番工

咪同你個super 講無嘢做，有咩可以幫手呀？

講多少少番邊行？可以share下既
我都明岩岩開始番工個種shock

咁先好呀 可以自己上網學下野

其實intern係咪冇人工架？
之前揾暑期工
點知有一份工話係做實習生
得車費午餐費同少少津貼 冇人工

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

有啲應該有人工呱。。。
如果無人工但學到嘢
比我都會做

終於星期五
扮埋今日又可以休2日

工程狗呀

驚比人話唔係做公司嘢

有呀 不過扣埋食飯車錢都冇幾多剩

quit lor 有人揸技槍迫你做？

無嘢做嘅intern返完等於無返，將來見工有咩優勢可言

好好醜醜出面請Engineering intern都8/9k啦
人工低到等於無個啲係商務之流

無嘢做log book同report都唔知點吹

終於星期五 可以抖2日了

除咗政府仲有邊間過9k？

呢個真

之前份intern日日都好歡樂 同學又好 肯放手比我地做野
依家

同返緊煙腸
日日扮工好辛苦
又驚真係叫你做嘢嗰陣又做唔黎

又不是長工

科學園好多（因為可以拎fundings)
你有無搵過先
依家有啲10k

Intern撚路過
但我多野做到仆街

我唔係讀IT

兩電一鐵同埋3A都好似冇8k

扮做野要時刻保持清醒狀態
唔知幾時會有人比野你做

放工即刻攰到仆街

IT/Engineering 科學園/數碼港都大把世界搵intern過9k
兩電一鐵點會無 ，mtr 就肯定過8k，不過做完等於無做

可以自己做下self learning 裝備下

有fd番金門45/hr番足成皮野

話說你個間請人係咪睇好重英文？

我嗰間除返開都差唔多
不過時數冇咁多

得閒8下先

淨係知好撚多KongU仔

D友係咪ot到好夜

Me too扮得好撚辛苦

我都好明種感覺
冇野做又唔走得真係好撚想死

份intern學唔到嘢
不過都9k

返緊INTERN答你
9.返工轆連登轆到宜家

工程係做啲乜

扮工中

巴打同我同一個情況

又話讀書最撚辛苦既? 乜咁快轉口風

睇公司
我以前係r&d公司做，ft/pt mode做咗一年，起碼跟咗十幾個 project parallel 咁做無停過

睇你咩intern，我之前返full time社區中心工，見到D 社工 intern多野做到咩，又無人工收。甘岩中心完全唔夠人，老細就好開心甘當免費勞工甘俾曬D支援野佢地做，而佢地本身又有D intern功課做，所以佢地都一路做功課一路做中心協助工作，叫係有野做但其實我覺得學唔到野。

總結：學唔學到野有無野做睇你返邊間同埋公司人手夠唔夠，同埋夠唔夠主動？

明白

佢地應該唔係intern
係placement
唔過placement唔會有牌
社工學生都慣哂比人當免費勞工

工程呢行係咪真係冇放工同埋好chur
翻慣office舒服工諗住讀工程

中電今年一萬零幾百lor

不過，前年都係唔過10k，都係上年開始過10k

上年算係做九龍塘A記，聽聞intern 都係唔過10k （唔是做intern，所以唔知）

Btw 呢到有冇中電intern，識唔到人

個啲係地盤工程，Construction related
我電子相對舒服得多，坐office坐到屎忽痛

Intern有10k係好好架
Fg有班人先得個14/15k

如果係讀building studies/building service engine呢

聽講九龍塘得7k

師兄邊間

Building services 出黎多數做二判公司，落site同坐office時間差唔多
如果你想學到野就拉d三判公司做，落site比較多同埋真係學到野

社工學生出實習 D paperwork 多到唔係人做的 無錢收 又無覺好訓

不要再說了
撞正仆街阿sa仲慘

唉 我之前撞正仆街阿sa 同ic唔岩 鬧交 實習學生夾係中間好難做

MTR 9.1k

咁你個grade咪………
但你係撐邊一邊？
IC定阿sa

青少年中心 暑期助理 9k 希望d細路唔好咁百厭 乖乖地守秩序玩活動啦 唔想咁勞氣鬧人

engine比狗都唔做！！！！！！

grade爛左 saddd 兩邊都唔撐 係中心對住ic 咪講D佢鍾意聽既野 對住阿sa supervision 咪講D 阿sa 鍾意聽既野 總之就左右做人難啦

自爆唔答

利申 間嘢有喺呢個po出現過

屌喇星 私人公司真係比狗做

唔係呀
本身問心嗰句撐邊一邊
定2邊都只係瘋狂榨壓你
Placement 爛grade會乞食
實比人問

兩邊都瘋狂榨壓我啊 出實習出到想自己停實習 為左個社工牌 我先死頂 第2次出實習就醒水啦 主動D問 好好彩第2次實習兩邊都相處融洽 拉返個grade

投訴個阿sa啦
我個frd一次C 一次A
都搵咗一陣工先搵到
希望你都快啲搵到啦

阿sa 之後都無做啦 佢自己一個月搵30k 醫務社工 唔自在阿sa份工 被佢累死啦 當自己唔好彩啦 希望搵到工啦

我要給佢米田共

有排你捱

唔係啊 係出NEC

竟然搵個medical setting 嘅嚟做阿sa

我前年做私人公司都有9000
做到完約再renew pt 人工日薪 550
Fg靠佢份intern搵工、日薪乘返開550*2有多

我屌我多野做到仆街
印左幾日野

同意扮工辛苦過好多野做

份intern有10.5k
我覺得自己係冗員

Me ar?

薄大

辭職啦

屌⋯⋯唔好講，唔想返工

今日無嘢做到比啊head 叫我早走

坦白講大部分intern同 學野/見工係完全無關
你覺得呢一個月自己好似學多左野咁
但其實你學既等同正式做野學一個禮拜差唔多
當你畢左業搵工果陣HR亦都唔會因為你做過intern而揀你
intern唯一作用就係在學期間可以同friend吹水
令其他人覺得你好有料好有經驗咁

學校話好多社工唔肯做阿sa 嫌人工低 有人做已經偷笑了

痴線以為係我自己開post
已經扮左工一個月喇

city asso 你呢

Intern 計埋allowance 15k
返去鳩坐

政府intern係對career path無乜幫助
只係勝在搵零用錢

係 九龍塘A記intern真係好低人工 我聽到都嚇咗一嚇
本來以為工程個邊intern人工都唔差 點知仲低過其他做好hea既it support既friend

我做咗一年，大把嘢講

私人公司
美資

我都想入

聽講OT兩粒鐘係基本 不過有補水

屌你估啲full time真係咁忙咩
大家都係磨爛蓆 扮工 搏表現升職
扮工係一門學問

不過間公司氣氛好似幾好

我宜家返緊份intern 8k 日日上8個鐘連登
FT就得13k 雖然都hea 但都叫要做嘢

氣氛就唔知啦 不過個office入面pantry有梨食 我食過一隻覺得好好食

政府intern

幾和諧又肯教下同放手你做唔同嘢不過都係眼見手尾功夫

夠料入返政府咪有用囉

真
日日都要諗上youtube睇邊條好
真係好辛苦

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

想問有冇人grad左先做intern？

表示扮做野扮到好開心wor
睇下文讀下課外知識又好

到你intern都日做11個鐘飯都冇時間食你就會想喊

扮工好眼訓呀屌

由實習做到同一間公司全職 都仲係扮睇圖 過幾分鍾轉下電腦d 野 工程真係狗做

想知九龍灣幾多k

九龍塘的確係7K consultant 黎講差唔多

利申做緊

我都係做緊工程狗，每日上連登睇到無無post睇 就睇下youtube 得閒就睇下記者會睇下發夢live 一日都過得幾快

Ching咩department

Structural 😞

得ibank intern值得做 其實都搵笨柒

無用架
哂氣啦 佢唸有乜野比你做仲煩

臭雞冗員
浪費納稅人啲錢

唔gur我係絲？

好似唔同層

煙腸係廉價勞工
無嘢學

你係臭雞

我有冲涼.

原來唔係得我係咁
日日返工都係睇網絡長篇小說
啱啱先睇完一本 準備睇第二本

沖咗都臭.

我個間好多野學

不過就

返大陸做intern，有成8k

邊間U

4As intern 冇咩做 好想跟個supervisor去present

好似個個份intern都無枉管 比你做自己野咁好既
自己果份明明自己個位係角落 但連youtube都唔敢開

intern冇人工又學唔到野
有得唔做千奇唔好做啊 日日打雜dllm

Ching 講緊邊間intern

唔只九龍塘A, 其實係咪3A2M都係7k 月薪？

少年你真係太年輕...扮做野已經好幸福

返緊機場嗰邊煙腸 一個月人工得7K

AA engine intern?

酒店實習先係最慘
人工低工時又長
又要你十項全能
狗也不屌

不要ff了
我哋intern jj加班加到1點2點 都唔夠膽同啲hr講

唔想返工呀 屌
日日扮工好辛苦

又要返工喇 好撚不安呀

扮工好過返intern都要ot
又要ot喇

返工上连登

有无人吹下水

做左一個月多d喇
以為自己會慣
點知都係好唔想番

R&d intern好多project上手玩，好過癮

唔係 返機場另外嗰邊嘅公司

人工多唔多呀
唔算差既咪當打份暑期工 賺下錢咁囉

如果成個暑假無野做係屋企 一樣好難受

寧願揾兼職

返到好撚頹
仲有成個月要返，而呢排爬山爬得多
壓力仲大，好想有時間宣泄下

有嘢做好過無嘢做呀ching，9點坐到6點，老細當你透明，虛度光陰，比人覺得你係廢物，仲慘

我都係返緊placement 每日6點起身仲有一年要過

same here

同同事都有傾有講 都繼幾開心 但真係無野做 屌⋯⋯

鰂魚涌intern留名
成朝悶到hihi

好迷惘

帶intern都好痛苦
冇野俾你地做呀

我嗰份最低工資都唔夠
然後要我去宣誓同返學校攞批准
煩到仆街

撞鬼？

返左一個月煙腸已經俾人叫出Job兩次
幾個男intern入面，淨系叫我一個
好想快啲返公司Hea!😑😑😑

真
日日打lol
悶撚到仆街

我仲有大半年
返早更4點幾出門 前一晚收晏攰到傻

有無咁爽 我都想

intern 番機管局又遠車費又貴 仲要做埋d濕9group project 懶係嘢

intern翻碼頭做IT 勁多pj跟

目標50歲退休

又上撚咗成日Stack Overflow